你地地竟然屈個盲人話佢偷睇國家機密

你依家可能笑得出，但將來主角係你就笑唔出